Red Velvet Wendy 傷癒後首度拍攝個人畫報！健康模樣無比耀眼

不久前和 Red Velvet 成員合體一起帶來翻唱表演的 Wendy，最近更隻身躍上美妝雜誌。期待她接下來的活動！

美妝雜誌《BEAUTY+》今天（25 日）公開與 Wendy 攜手拍攝的新畫報，乾淨典雅的妝容搭上散發早秋氣息的服飾，更襯托出 Wendy 溫和的知性氣息。

去年底 Wendy 因參加音樂頒獎典禮表演時受傷，不得不投入長達八個月的治療和休養，直到 8 月中時才和成員們一起翻唱經典歌曲 “Milky Way” 慶祝大前輩 BoA 出道廿年，開心唱歌的模樣讓許多粉絲感動不已。

Wendy 的新畫報收錄在《BEAUTY+》10 月號中，有興趣的 ReVeluv 不妨收藏一本囉！

2.0, 唔認得

Big difference

點止2.0.......

整咗邊度 點解可以完全唔同樣

健康就好了

nmsl

係cody濕鳩
樓主唔好黑我wendy

講真個髮型唔太襯佢...

鍾意牙透都唔係咩好人

8個月就生到

好7777777

真
就嚟叫李秀滿老師告鳩樓豬

黑完未

我中立

邊個迫害師推post

停止再推